[4-5/1]今個星期六日有無活動？

唔見有行動post，日程都無

不捉鬼，不分化，齊上齊落